有冇人買到陳奕迅架其實

Load左成個兩幾鐘都係得呢兩個畫面

救命

+1
一路diu 林鄭一路diu Aeg

+2

買唔到

有，岩岩買到，仲有好多飛，但24－26冇曬

港奸演唱會冇人想知

去到最後話我付款失敗 即係點? VTC 東亞卡

Fans但呢幾個月咩心情都無

去到比錢位倒數然後hand機

我係真用家黎架...我只係想要兩張飛姐..點解黃牛黨要咁對我喎我只係想要兩張飛咋嘛

全日只見到

系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候，按以下「重試」鍵重試進入網站。

The system is currently processing ticketing purchase by a large number of customers.
Please be patient and click the "Retry" button below to access the system again.

我都係用家黎....
我禁足全日同打足全日電話都買唔到...

load咗八個鐘得個桔

真係好唔開心

咁點解唔一齊走出嚟要求實名制啊